好多人淨係睇禾過名以為小妹系gay==

ks小妹系絲...
請善用起底功能ok？...

ok

Ok

扮絲食巴打 仲唔係gay

理鳩你gay定真女，就算真女都似五毛/5P
死出連登啦屌

挽留樓主

五毛收錢搞亂連登

走啦 冇人挽留你

喔 你五毛